正式宣佈，和泉紗霧係世界第一

下一季咪又係轉老婆..你班死毒撚

Megumi

ochinchin daisuki desu

On9

咪就係，成班垃圾

覺唔覺得社會應該要排斥下呢班垃圾

駁唔到

G

有幾多個可以好似我同AYASE咁專一?

你有冇紙紮綾瀬先

我老婆只會係為紗霧配音嘅藤田茜，永遠唔會轉

聽住先

ochinchin

留名七月個個轉老婆

你以為條J成米長就唔洗bam?

唔係轉
係多幾多個
老婆娶左就係娶左
雜果紗霧世界第一

想知你有幾多個老婆